無聊。。。你講我"試"畫

唔好咁難，盡量係物件同已存在

唐老鴨

毛澤東像

肥絲大隻 (暗倉大肥婆偷食肉奸笑樣）

後要要寫住大大隻字 連登走狗

一個罐
左邊可樂右邊百事

一個鬈毛男孩與一個直髮女孩

自畫像

百變怪

樓主冇野啊 得兩張

畫兩張已經好累

你咁樣 我好失望。。

今晚再畫啦